有無人知而家由皇后大道東要點上司徒拔道，有無有冧樹？

如題，感謝

睇google map啦

頭先夜晚八點幾，啲車可以上